%@metapost:Kang1999Bexo14.mp
%@Titre: Benjamins
\par\compo{1}{Kang1999Bexo14}{1}{Sur la figure ci-contre, les quatre triangles sont équilatéraux et le quadrilatère est un carré. Combien mesure l'angle $\alpha$ ?
  \begin{multicols}{3}
    \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item 30\degres
    \item 120\degres
    \item 145\degres
    \item 150\degres
    \item 210\degres
    \end{enumerate}
  \end{multicols}
}